一係啱啱 一係頭先 乜撚野啱先

九唔搭八

咁都負皮

好合理呀 有咩問題？

岩先

樓主邊鼠人?

樓主嚟咗香港幾多個月？

樓主核酸

「啱先, 呢家」係廣州用語 「啱啱, 而家/依家」係香港用

聽張敬軒起電台講既

啱先有咩問題